{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 구룡포장길리민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の場合、人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 バーベキュー(グリル+堅炭)利用の場合、4人基準で20,000ウォンであり、堅炭の追加時に1回当たり10,000ウォンです。 バーベキュー施設をご利用の際は、ペンションのスタッフに予めお知らせください。また、外部からの火気の持ち込みはできません。 入室時間は午後2時から10時までで、退室時間は午前11時です。 ご予約の際に重複する場合は全額返金いたします。利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前に通常価格を基準に策定され、追加人数料金は現地決済が可能です。 レイト入室の際には事前連絡が必要であり、業者の物品破損や紛失の際には業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、ペット専用業者でない場合、入室制限があることもあり、当日予約後当日利用の際にご利用いただけないこともあります。 保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しも不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室後、海水浴場の近くに駐車が可能であり、予約特典も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー(グリル+堅炭)利用の場合、4人基準で20,000ウォンであり、堅炭の追加時に1回当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用の際は、ペンションのスタッフに予めお知らせください。また、外部からの火気の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時から10時までで、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料や追加人数料金について教えてください。",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時に手数料が適用され、追加人数料金は現地決済が可能です。キャンセル料は割引適用前に通常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイト入室の際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット専用業者でない場合、入室制限があることもあります。当日予約後当日利用の際にご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者の入室は不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室後、海水浴場の近くに駐車が可能であり、予約特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 511
    }
}